要有心理準備，今次區議會選舉建制派得票過半，會被民意標籤，運動進入倒數階段

【Now新聞台】區議會選舉進入最後倒數。

選舉前的最後一次立法會大會，主席梁君彥批准休會待續，討論區議會選舉的安全。多名建制派議員批評政府未有盡力維護選舉公平，政制及內地事務局局長聶德權呼籲停止暴力，否則會影響區選。

臨近選舉，中大﹑理大先後發生大型衝突，連日三罷行動多區都有堵路。建制派有感市民感煩厭，周末原本發起清路，有意乘勢追擊、落區清理，一來爭取曝光亦可爭取支持，可惜亦因為安全問題要取消。

多於一名建制陣營人士向《政情》透露，近日有人向他們表示最新的民調及評估，建制派的候選人選情有起色，不過他們都不盡信，認為只是為激勵士氣。

反而，部分建制候選人向《政情》透露，看見對手近日不斷被「挑機」，令他們覺得選情或有希望。

《政情》向多名民主派打聽，他們都承認近日拉票時，對他們不友善或提出質疑的人比之前多。不過，他們有信心即使有人因為近日事件對民主派有保留，也未必會轉投建制派，但對選情評估亦無之前信心滿滿。

不論民主派、建制陣營都相信，選民到今天已有了決定，目前最苦惱的是如何呼籲選民安心出來投票，將心動成為行動，當日越早投票越好，以免夜長夢多。

source:

【公投】星期日區選 唔該大家搵個共識 著咩顏色衫！十萬火急！

溫和泛民出黎屌政府封紅隧啦
激進泛民同本土就表態攬炒成功

真正兄弟爬山

香港新一屆地區議會選舉能否如期在下周日(24日)舉行，深受各界關注，憂慮議席會受反對修例風波影響而大減的建制派，被指是反對區選如期舉行的力量，但有關注選舉的前立法會議員指出，從建制派大量派發呼籲選民「投白票」等宣傳技倆和堵路令民意有逆轉趨勢看來，區選如期舉行的可能性增加，但投白票肯定對民主派選情不利，呼籲二百萬名曾上街支持反修例的「和理非」人士投票，以免港府藉民主派候選人失利來否定是次運動。

民主派則發表區選宣言，強調這次區選是香港歷史上最重要的一次，是反修例運動的變相公投，呼籲選民藉選票爭取「五大訴求」。

小心變雨傘運動2.0

事實

g瘋班友快撚d同外國打定輸數 交種票證據 輸打贏要吹撚我脹？

香港嘅所謂選舉,只不過係大型嘅民意操控活動,就算贏或輸,都請唔好太上心

agger

有市民感到煩厭，呢種心理咪覺得鬥唔贏政府，想向政府投降，但因為咁而轉為支持政府講法好牽強。

其實好多人嘅立場唔係咁堅定

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

push

on9, 種票過半就信

你係有良知 有人性既人都唔會太再意個結果 繼續撐落去

建制派得票過半後，政府同建制派宣傳

選舉結果顯示多數香港人支持止暴制亂

政府就可以用民意為藉口加大力度打壓

推 !
另外，請入黎睇睇 :
今次區選已經變易等同公投, 港共正全力以赴過半數爭勝, 期望因此可以挾公投民意打壓運動。

輸還輸 停還停 兩件事黎

推

輸咗選舉士氣大減

冇咗民意支持理據

無得輸打贏要架喎
一半半既話都好難繼續落去啦

半年都咁多人唔覺醒

啱，贏左最好。
我意思輸左都唔會停

會令佢地唔肯出嚟投票。土共一向鐵票係廢老，如果令中間投票率下降，佢地就可以繼續食老本贏落去。

唔好睇少港豬，好多人醒覺但更多人只會俾小農ＤＮＡ影響。ＣＣＴＶＢ抹黑殺傷力亦好大。

唔該快啲安排眾籌同人手搵啲超低收入，手停口停，被三罷影響得最嚴重嘅弱勢社困，派應急補貼，希望佢哋理解三罷！區議會選舉好睇地區工作。

星期日就選舉
今日仲趕得切

區選好多人真係選民生而唔係政治，加上土共種票機器爐火純青，我估唔好太大期望
就算唔過半都可以spin走

agger

只係唔想佢哋因為三罷受影響就懷恨在心，形象工程。同選舉無直接關係。

呢幾日開始放流料，
而家電台都要放風話，有民主派支持者因為示威太暴力，衰過共產黨，要改投建制
加上而家種票換箱特別方便
建制派嬴並唔出奇

無錯 我好唔鐘意泛民我都會照投
你地明唔明依個係公投？二選一無彎轉架
你輸左政府大條道理話你無民意基礎

我認為將區議會=公投係仆街嚟，係未泛民大敗等於抗爭輸咗

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

一直覺得只係應該盡力，而唔係公投

安排香港01為區議會洗白就係用咗你個論調
反區選嘅人係同中共同一立場

人口溝淡換血殖民殖咗廿年,仲有無64比都好懷疑,
而且仲種票,癲係上嚟換票箱都仲得
搵個咁唔可靠既選舉制度做公投,好危險

on9啦
俾你香港獨立，體制內嘅共諜除唔哂清唔晒投票咪一樣

政府咁順攤搞區選，驚佢其實會背後種票

push push

人人去搞基層塞路，Ｄ中資地舖開心曬！

人人去搞基層，唔種都win

其實唔好太大期待 蛇齋餅宴掌心雷影響太大

種票機會極高

依家區議會議席比席就已經37比，係有班人係都係都要攞嚟作公投指標，姐係起碼要追兩成先可以去返五五開，係咪玩鳩自己

投唔一定贏，唔投一定輸

一早講咗唔好睇區選睇到咁重
個個吹到輸咗就end game

輸咗運動被標籤冇民意支持

民意係支持建制派止暴制亂

區選點同
好多民建聯侯選人真係有落手做嘢

AGREE

一年前左右, 泛民夠試過係一對一的立法會九西補選輸比建制, 唔通咁又代表市民認同個政府咩? 唔投泛民係因為憎泛民, 覺得泛民又垃圾又無能, 但唔等於支持個政府. 就正如D人投建制有唔同既原因, 但又唔代表佢支持共產黨又或者個政府.

如果真都要接受

立會非建制票多過建制票先出師有名

怪就怪d人唔投票

on9輸就要認
立會就贏總票 唔通對家又話種票咩
係有d仆街唔投區選堅攬炒

不過亦都可能出現種票疑雲

35歲以上選民係以下既3倍

做乜要俾人牽住鼻子走
唔好咁傻
對家day 1已經日日話自己贏，理得乜鬼民調

咁人地一樣可以用種票來質疑立法會選舉非建制總票多d

總之投開立法會既人出晒來投區選係會贏

18歲以下無得投

講緊400萬已登記選民

民意既授權都可以唔care
同林鄭有乜分別

一早講左羸就民意 輸就種票

林鄭只care中共

反送中入面好多係唔夠18歲嘅中學生

煲定種票掌心雷打定底先
票就一定要投
但係唔應該太睇重區選結果

果啲無野好講

依個時候 乜都要試下
含淚投泛民都係咁講

agree

係

民意問題，輸咗就冇得再攞200萬人出嚟講

唔明點解大家對選舉有期待

民意指標

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

與其成日話人哋種票，掌心雷，點解唔績極叫人投票？你睇下年青人投票率幾多先得㗎，一半都無呀。如果年青人有八成投票率已經贏到開行，仲駛鬼理佢掌心雷

先搞清楚，就算民主派總區席過半也未必可話事！

以灣仔為例，共十三選區，民主派要有七席或更多先可係區議會决定那議題可進行討論。 唔記得啦，港共控制區議會時曾唔比討論返送中！

輸左區選 大部分和理非都未必再出黎
香港大部分人都係勝利球迷
所以區選一定要贏

票投建制派=食一舊好臭既屎，之後幾十年日日要食屎

票投賤人派=食舊無咁臭既屎，之後可能反抗成功唔洗食咁多屎

投白票棄票=任人魚肉

投賤人可能會不爽，可能會毀滅呢場運動，但總不能叫人直接食最臭既屎掛

今時今日既局面，係被逼
一係投共
一係反共

唔好成日幻想左右逢源，左右逢源既時代已經過去
牆頭草只會最後左右不是人……

其實樓主個TOPIC好重要